大家睇av 有咩特別癖好

Av女優下邊一定唔可以係白虎，有毛性感啲
有掛股
有奶均全身嘅

打條女

有劇情

雨雲太大會好噁心
波太大都會

街頭搭訕⋯用錢利誘d女

女上 望pat pat

唔睇
淨聽聲

憑依類

一定要無碼

條女著住高踭鞋扑野

催眠

帶假狗屌仔仔

媚藥
姐控
OL
痴女

POV
Milf/horny wife
Cum inside pussy
Shower sex

男主角要大隻 要大碌既 最好陽光黑黑實實 要有少少大男人feel 最好語帶命令性質 要有少少強暴既感覺但又要帶半點溫柔

女線
奴

人妻
義母
金錢利誘
無碼
初初唔肯但後尾就範
中出

素股 thigh job

强奸
初初唔肯, 之後就範

後入
黑絲
強姦

黑絲or 魚網

條女夠淫

長腿
卷髮

姦夫同人妻
初初唔肯
後未就範
再追住個姦夫黎含

按摩

條女捽豆嘅時候 close up 睇住陰道高潮嘅時候夾吓夾吓，仲有水聲

奶加拿大

後入

項圈 扮狗 舔狗兜奶

褲襪

仲有禁斷介護
睇住啲靚女比啲廢老又奶又插

食屎🤤

Seed?

拘束

50路

睇開暗瘡肥婆

哇屌 好中啊 有冇咩介紹

友達
一般男女

從來唔down落黎淨係睇線上

條女做主動，仲要好大食

孖邊妹，有腹肌

seed

比人屌到腳指都那埋一舊
好撚正

運動形

唔要綑綁唔要紋身唔要sm唔要黑人算唔算特別癖好我係鍾意睇d簡簡單單一男一女既

Bukkake+creampie

潮吹

大波 打車輪

Exactly
啲女咪又係鍾意比人屌！

成日覺得吉村卓先係最識玩個個
又奶又啜腳指
條仆街食埋食埋唔小靚女

一定要無碼先啦屌

鍾意睇有關車既
係停車場搞/車震/痴漢列車

黑bar同大波
有時著住件衫 露巨乳溝出黎

女友個fd
按摩按到仆野
早漏

仲有唔小心露左個波

我都好鐘意

睇啲情侶自拍

一定要乳交

好鬼正

眼鏡

強暴

近親
義母
內衣
性感內衣
禦姐正太

要靚女 唔靚唔撚丁

Milf

奶腳 腳交
總之隻腳夠白滑有玩腳就得

鐘意睇女女 同近親系列

揤母乳

有無介紹

著住高踭鞋黎屌

有無link

痴女，人妻都ok
女既要食鮑
男既要啜蛋

大肚婆 巨乳暈

精油按摩

唔係pov J唔落

同巴打講嘅有啲出入 不過Ryan Madison都有大男人粗暴但又會錫條女嘅感覺

一定要係女人主動

要著衫

腳交

不能侵犯的對象
不能出聲的對象eg 公車，收銀員⋯

佢條髮線...

介紹下

link please

唔睇大波既 要後生 白白滑滑

cosplay正

女朋友個家姐

男男

同男優一齊射

唔可以有女人

風俗孃 黑絲 黑gal 二穴

鬼婆一定睇milf
Bbw都試過

輕熟女
最好係有肉地 波大大咁

人奶

佢早期啲嗰啲幾好睇
唔計條髮線Teenfidelity幾正

唔要除曬衫 要除bar隔住件薄t搓波
隔住條底褲撩閪 整到條底褲有濕透嘅效果
撩閪要有水聲
有字幕
瘋狂大車

CMI 系列， 因為好有拍拖 feel

Or 群交 ， 因為無機會試

純文字討論？

259luxu

高爭鞋或者奶腳

最後仲要背住老公
偷偷地叫姦夫黎自己屋企
好想要果隻

理智上知道唔可以
但身體又受唔住誘惑

隻腳屌到扭曲
或者有腳板

有劇情/著襪或黑絲/玩腳/慢慢除衫

含撚要juet juet聲

有啲含得好無感情

一定要有劇情 多女一男

milf
一定唔睇多p

granny
bbw

酒店

同屋企人睇

通常有奶出都冇搞野畫面

對波愈大愈好

搭訕系列

痴女系列
騎乘

唔畀出聲 怕有人會發現個啲

純愛一定唔睇

大波夾腸

識野

中字
利申日文唔係識聽好多

1.有少少劇情同有中字，唔鍾意一黎就開波
2.畫質唔可以太矇，唔想J格仔
3.條女唔可以太樣衰， Julia 果D就不了
4.有奶腳/玩腳/絲襪情節
5.男優唔可以係阿伯

一件頭泳裝

教師
最好個西有d毛 奶下
含丁都正

ntr劇情

Same

一定要顏射 有冇同好

著衣飛釘
瘋狂玩波

1.條女著住短裙/黑絲/高踭鞋扑野
2.喺公眾場合如公廁/office/車廂扑嘢
3.條女唔可以太矮太細粒

吞精

有個前女友肯吞，仲要主動吞
就算戴套扑野臨射企起身拎走個套，佢即刻坐起身接晒，吮乾淨再吞，同av一樣
成個感覺好正

而家女友連含都好勉強，硬係唔夠盡慶

女教師著黑絲玩學生碌9

有黑絲一定睇左先

中意睇睡房場景
容易啲代入

肉地

同棲生活嗰d

第一幕一定係訓緊教條女爬入被竇含

同好喎巴打，差唔多一樣

強姦

年過60
阿婆
玩屎
初戀青澀第一次劇情

TB屌偽娘，最好偽娘係被迫變裝，但係好撚靚，偽娘穿著高跟比條男人婆屌

黑絲

60路呀婆都重有初戀

要強姦😂😂😂

正 有冇呢類好介紹

夠肥 肚腩有三摺 大雨雲 多西毛 會噴水

一定要睇騎乘先射 一定要長髮 短髮一律唔睇

Wet and messy

羞恥身體檢查

奶腳腳交姐控

要JK

條女戴手套

現實無可能發生既情節

一定要靚波，唔係大就得，好似rion對波太墮我唔鐘意
一定要係咁玩波，要啜波要玩，有好多求求其其劣一劣就扑野

黑絲
腳交
奶腳

內衣 一有內衣成條片加分

搜查官

黑絲絲襪
腳膠
不能發聲都幾like

捆綁
男S女M
電車痴漢
捽豆

教師
冇同好？

亂鬼龍

學校藍色一件頭泳衣

著住鞋

母女/母娘

仲有人妻單著圍裙之類誘惑老公
對住塊鏡逼條女望住自己個淫樣

女上 條女唔肥

素人，多人

鍾意睇騎乘位，尤其大波妹

一定要中出

女主要非自願、3p一個插一個含、邊插邊錫、綁、口塞、玩sextoy、噴水、春藥、搜查官

有腳交 有素股
就ok

要靚同淫既內衣，成本低既AV拍唔到

我鍾意著住衫屌

野外露出
最好係比人見到

丑男，阿伯

男s女m最好係女優做狗服侍個男

最近鐘意咗catlover啲乳膠衣好正

偷窺人妻

靚底底

人妻，大波

有冇sources

唔洗講 一定要短髮

緊身背心

女友個fd，係女友背後比個fd挑逗

外母，同女友見外母發現外母更加吸引

妺妹，同父母傾計時偷偷地搞

強姦，條女一路向前趴一路拉住佢後入

孫女，幫爺爺揼骨時候唔覺意搞埋

Lady boy，只可以係男屌女

Lotion play
風俗孃
男潮吹
大姐姐

人妖

比錢普通男女朋友 係架車到扑野

仲要係人妖屌男

sm
多p(一女3-5男)
乳交

隻抽

無人鍾意眼睛娘

Where is 透明人間 同 時間停止器

creampie
surprise creampie
瘦
白虎
長腿

狗仔式

妻目前犯

溫泉
旅行